新垣結衣（209）已經發生了的事情無法改變 活在當下最重要

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん 絶対篇

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

好耐無開過post

YES 1/F

lm

半年冇開過

異教徒成功 1001 留名 2.0

結衣BB扎馬尾真係好得意

Lm

留名

LM

從叛逆辣妹到國民嬌妻，「透明系女神」新垣結衣不為人知的進化史

天空樹篇

淺草篇

真係建議各位fans 抽時間睇完 天空樹及淺草篇
拍得非常之好睇
每集四十七分鐘
係Canon相機贊助的街頭拍攝節目

Tom哥 好熱情 日日各種推
但應該建議睇晒啲綜藝佢

海浪

你都打算左好耐下

24

好過比人叫做雞巴

多利亞巴

第二頁留名

留名 留名

雞巴

十誡

都好D

真知子白石

抄

有無人要Ginger 全新無用過
amazon原價放

呢鑊真係: 不 怕 生 壞 命 ， 最 怕 改 壞 名

雞巴：我都係希望大家叫返我全名
巴打：無問題丫雞巴

雞巴個名係盞鬼既

大家有冇好wallpaper 推介

聽住先

依家唔洗返工馬

仙人FTP個SER好似虧左? 定又係我虧左

係死左，中午開始

嚇死 見你無出聲 以為又係自己中bug 返工開住機走 成日乜都無DL到

有冇多啲 用緊慶祝Lemon週年相做whatsapp wallpaper想換

因為我都係等你確認 上衣國又唔見有人問

咁點算 等? 我揾唔到係邊問好

問左，等答

侵果然係靚仔

原來食女巴啲口味係咁

新人留名

唔係RMa已經正常啦

Fan

好失望

頭先又買左支大既十1六茶

十1六茶

十七茶

十八茶

推

留名先

真係一條好雞巴

唔好叫雞巴啦

做咩唔要

個post主叫oliver豬腦個email我用嚟撚佢咋最撚憎呢個八婆女權撚

個post主叫oliver豬腦個email我用嚟撚佢咋最撚憎呢個八婆女權撚[/quote]

onedrive係hotmail果個？

microsoft one drive

￥2,700
発売予定日は2017年8月30日です。

[/quote]

到 Fan 巴

空井又準備出手

一諗起有印度神曲就意欲大減

到 Fan 巴[/quote]

咁啱嘅

聽日到掩臉

好期待揹書包

驚自爆

係，但我發現我個ACC 改唔到名，我個全名大大隻寫晒出嚟，都係唔自爆啦

去地鐵站拎一拎有咩爆到？唔通你係達哥

聽日掩, 下星期揹

仙人記得聽日挑戰第一個出POST

準備定啲網站先

topic 果句來自？

結衣BB>All

agree

睇完頭POST張圖都唔知?

係喎

新垣結衣世界第一

駁唔到

屌你科大巴又秒回

吹牙

CB3第一集前個綜藝條link係咩

唔記得

感當結衣係?

金曜日有結衣睇，又準備方加

你冇錯喎, 廢乜鬼

依張gif真係望極都唔厭

上水
想問番上次改ip問題，係咪入router settings 改wan mac就轉到同埋改嗰時要改邊幾個

結衣好可愛呀

幫你推

結衣，好きだよ！

臨訓中槍

上個post好似有人搵你 好似話隔離登pm咗你

乜mac地址有得隨便改架咩?

啲時間過得好快

第二集都無咩好CAP 嘅

I mean router個clone mac address，岩岩試過亂改啲數字，由舊嘅12位數嘅ip，最尾嗰5隻數字轉左，咁係咪即係改左ip

ps，電腦白痴

你個router應該有得睇WAN個ip address睇下有無轉

咩黎

有呀，岩岩再亂改，成個ip直頭唔同左
唔該哂

留俾侵仔答

其實我個句係亂入

梅村同學啲戲份少到喊
唔係長瀨智也條痴線佬擔旗真係睇唔落去

就係咁 fan仔就一世都唔知
btw 睇晒先慢慢cap啦

睇黎真係好難認 次次都係梅村同學

頂我都係睇多兩眼先見到件西裝嬲唔係卡其色

你地睇緊個D野係衣國down既

唔係

點解唔係認結衣

我驚我堅持唔到落去

你指?
張GIF唔係 寶庫有 不過未必個個睇過

想搵返張圖
有冇巴打有save低

有好野分享

當你無野睇 無晒食糧咁 你就會堅持到

唔好嬲我啦

上面勿覆 勿quote plz

Ok

好似有見過,係咪梳緊頭咁樣

我知我咁型你唔會嬲我嘅

每一集都想打爆個MON

山P都識幾多野

錯晒

D腳趾隙
頂唔順

應該就嚟BLOCK FAN仔

呢張囉

咪估啱左

白滑

你估到咩作品咩，仲大大聲話估啱

show blocked user

都無

Fan仔適可而止好嘛

戲黎既

嘩, 真係唔知咩黎

老屎忽表示我都唔識

真係唔識

新人表示唔識

毒佔

訓住獨佔

2005

2017

早晨

山p

所以好應該睇

通常都係cb 同cb 比較 好少見用龍櫻 但你又搵到張差唔多企位

盧斯達

屌

好想屌佢老母 不過一定俾人反屌番轉頭

其實有人講我都唔會好嬲
反而係覺得痴心錯付，鍾意錯人

侵可以加入

其實盧斯達篇文寫到1999

唔係，應該係佢一路啲文都係1999

以前讀過pop culture 我都寫過差唔多既野，不過係研究twins，床照事件同之後既o靚模爆發，點樣解放左少女情結

其實講結衣同 我都唔係太嬲
我直頭唔會當佢係醜聞

講真 呢個年代拍拖會 都正常
只係我覺得好多人講結衣衰嘢 （事實係無）講到無嘢好講就會講呢樣嘢

Bb遇人不淑

今日係金曜日喎

垃圾KOL
狗也不X

異教徒辦妥入教手續未

放左係枱面一齊食早餐

九仔，我輸左
條片10:00 upload，條友10:06已經post左出黎，痴線架

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

一起身就有

加入D咩？

新廣告好正

我選擇用生命值硬接

下個sem讀law可以扮下真知子

食住麥皮睇，覺得碗麥皮好食咗

uk大?

下次要開定所有嘢, Post都打定, 一出就YOUTUBE DOWNLOAD 再REUPLOAD.加番條LINK 就出POST
BTW, 玩佢個CB3估收視都有分

係

我都係諗住咁，差在未起身

結衣好似做完好怕羞 忍住唔爆笑咁

唔知結衣幾時會拍大河劇
拍套真田丸呢啲幾好

五十集都見到結衣就最好 但攰呢

應該有D難

又要贏 又唔早起身

羽生

仙人竟然會輸

有傳過 2020大河劇結衣係其中一個主演候選

點估到咁早

每個金曜日都要死一次

Gay 佬

2020我都grad左

今日子真係好撚正呀屌

僅次於白石

一樣咁正 都係結衣

最憎love and peace

真知子天下布武

唯一一樣認同侵嘅野

今日子

劇透

17年就要plan 2020
大河劇係得NHK同一年一套？

都係嘅 拍成50集 齋拍都應該要一年

咩係大河劇

如果冇得做主演， 又要拍咁耐，咪

codeblue都唔係結衣做主演啦 主唔主演又無咩所謂既

個笑容

冇血喇
個導演真係痴線佬

彩完之後成個人呆左⋯⋯⋯

古代咁男尊女卑
應該冇女人可以威過晒成套劇男人

有真田丸嘅長澤正美咁多嘅戲份其實都好好

花心侵

都唔係 近10年有4套女主演

大長今嗰類?
利申無睇過一集完整

睇緊41 準備緊打大坂之陣

不過2020東京奧運，個年大河劇收視好唔好真係好難講

係喎
唔知結衣有冇得傳火炬呢

沖繩代表

沖繩站可能有機會

真田丸算幾好睇 40集前都覺得昌幸才是主角

嗚～～嘩～～～
嗚～～～嘩～～～

白石醫生

漏左link

新野黎?

火龍巴呢排唔關注結衣

呢句真
老奸巨滑

睇完41集都仲諗緊點解信繁可以一戰成名
仲要吹到日本第一兵
佢自己都識話自己無打過大仗
點知一打就戰死 都幾慘

真係好想睇下個真田丸有咩咁把炮

書展買

其實睇歷史劇有個唔好處就係結局一早已經定好
一開頭德川家康仲成個on9仔咁
俾人追殺
信長死咗之後佢就突然上位
好似不知不覺間佢就變咗勢力最強嗰個咁

有睇呀, 佢呢排係咪得兵兵波睇?

得兵兵波睇?

佢呢排係咪休息呀? 係咪仲有套CB 3?

正喎, 但好似唔係佢做女主角?

痴線架，每睇一次自己會跟住笑

佢會客串做我老婆 佢話冇咩挑戰性, 因為平時就做開

龍總

[/quote] 真架 ? 點解唔係女主

龍哥好耐冇見

LH3 下年拍係真?

no.,.. 公司裡面... 人地叫我小王....

好久不見~

一炮過追晒~

真架 ? 點解唔係女主[/quote]

金曜日世界第一

死左啦我

乜宜家興直線自爆？

[/quote]

[/quote]
我信左

星空巴 你仲未加我入寶庫
j.gakkii@gmail.com
感謝

我信左 [/quote]
多利亞巴

多利亞巴[/quote]
終於唔係叫果個名

終於唔係叫果個名[/quote]
我善心大呀雞巴

真識玩 全部結衣相

唔係好明點解呢個話題要放結衣D相

應該本身小編都係一個痴線佬

可能個小編就係呢度某位痴線佬

第二下遮面把聲好得意

以後一路食早餐一路loop

三叔癖好

睇一次死一次

我都冇話邊個

Gakki

push

三叔

上面兩張圖

我覺得上星期個集威力勁啲

今集對白係咩？

你指NOAH?

如果我係達哥
我會請各位食四季

想知點可以save底係iphone 度?

咩位,搵唔到
無追post唔知你有放
自刪

咁又唔使刪，youtube 都方便啲。
係cm 入面

兩隻碟？

唔洗刪啦 咁放出黎易啲比人揾嘛 佢應該放左係廣告drive度

今次堅係有人upload全部nylon了

做咩個個都要著囚犯衫

不如著青山病人既衫啦成班智障

最左個個係個新人護士？好似靚過劇入面

召喚仙人 LH1/2果堆你有無DL?

|-[2012]LegalHigh (王牌大律師)
| |-[inokoi]120409 SuperNews.mp4 ([inokoi]120409 スーパーニュース 「Legal High」完成披露試写会)
| |-[inokoi]120417 mezamashiTV.ts ([inokoi]120417 めざましテレビ)
| |-[inokoi]120417 tokudane.mp4 ([inokoi]120417 とくダネ！)
| |-[inokoi]120417 waratte_iitomo.ts ([inokoi]120417 笑っていいとも！)
| |-[inokoi]120626 waratte_iitomo.ts ([inokoi]120626 笑っていいとも！)
| |-[TSG]120409 tamori_nakai_no_konbini_de_iinoni.mkv ([TSG]120409 タモリ・中居のコンビニでイイのに!？)
|
|-[2013]LegalHigh2 (王牌大律師2)
| |-[inokoi]131009 mezamashiTV.mkv ([inokoi]131009 めざましテレビ)
| |-[LH&TSG]131007 ganbatta_taishou.mkv ([LH&TSG]131007 がんばった大賞 第20回記念ドラマNG 大放出スペシャル)
| |-131007 ganbatta_taishou_GAKKI_CUT.ts (131007 がんばった大賞Gakki Cut)
| |-131218 waratte_iitomo.mkv (131218 笑っていいとも！)
| |-140324 ganbatta_taishou.ts (140324 草彅剛のがんばった大賞)

你唔係刪晒咩?

我comfirm下 唔記得你有無講你DL

同侵一樣

三叔都係

冇dl呀，搞埋剩低嗰啲仲有14gb

今日買左2本寫真

好難聽[black]新木不錯[/black]

狗也不屌

講緊靚過劇入面喎
欣宜瘦個陣都靚過肥個陣㗎，但唔通你又話佢瘦個陣係靚

就快夠分DL

假若仙人唔夠先叫你地啦 應該夠啦 好似

咩寫真先

06 07嗰2本

【老公視角】新垣結衣賣萌陪食早餐 新片演天才乒乓球手

呢張?

唔係 隻手係遮住個口 多謝你幫手搵

就係呢張 唔該哂巴打

今期勁啲
今期最多笑容

背景唔同係差少少

晚安 唉

懸念與結衣的日常

新手想問依加仲有冇類似Bilibili 黑科技嘅工具，可以好順咁睇bilibili 。事關黑科技好似已經收左皮。

因為就咁用google chrome 睇bilibili 會load得好慢(唔關網速事)，所以想問有無咩工具可以幫手。

慢得好慢又唔多覺

唔覺+1

裝左unblock youku？

Use back MS Edge

天空樹篇

淺草篇

裝了 。unblock youku 會令佢慢？

試下先

睇 bilibili 用 Microsoft Edge

琴日先睇完
居然有個阿叔唔識佢，同埋唔係好多人認到佢咁

係 你上bilibili時關左佢就得

10月21號
約定大家

解決了 thx 巴打

等making

仙人

Legal High 1 播完後拍
而且形象同 Legal High 1 完全不同
分明比堺雅人串完後飛呢個新髮形

長澤雅美 已被超越

天空樹篇

淺草篇

諗起71

山P黎? 個陣都咁黑?

係合照

米仔有咩實際用途

你個名

你估個個都係你咩

有無人知cb2入面件外套有無得賣

已經POST晒？定係未POST 晒？

個個都係結衣老公 唔通個個都係結衣老公咩~

X木嗰本嘢信和有

結衣

結衣唔係拎黎j既

係

Show Blocked User - Fan_tasy

所以J泳衣同體操服

LH1個陣結衣人氣係咪無長澤咁好？？？

米羅

我諗我儲晒電影先再諗咭喇，代拍真係唔平。。。

結衣，好きだよ

完全唔明07年爆紅之後, 點解08年可以跌咁多

可能因為投票D人多數似花心侵感

直線抽擊

一定係呢D人

有啲folder入面冇野

打錯 sor

巴打，之前有位巴打整咗個網放結衣既相，請問係咪冇咗？

睇完今日子第一集，頂唔順太眼訓要訓了

獨佔下先

咁快

My turn to duk jim

No

有千幾張

有大量結衣大作睇添

右面個張未見過
但點解對腳好似怪怪地

好幼無肉地

啱啱先睇noah新廣告

幼先好

都話未齊

識串Christmas 唔識串blue

結衣個衰妹又真係幾正

無啦啦見到 呢隻咪傳說中沖繩雙塔嘅作品

Blu

拍cb2個時

乜嘢意思

番左三星期工
個人好亂心情好複雜

咩乜意思
話結衣正都唔得 ?

有工開

你即係話佢以前唔正啦

btw比嘉話佢危險期個陣諗起一個人
第一時間係諗起佢

侵講D野真係

成曰比人針對

乜咁快已經三星期 第二階段

有無人知點解大陸無block lihkg

點解會諗起佢

四驅車

咩階段

覺得四眼只係水泡 係比嘉心中最愛都係依個男人

畏高片段

天荒地老新垣結衣流連在摩天輪

啊..心臟暴擊..

一開始唔係好期待架咩

諗埋啲野咁頹嘅 依個男人由DEL左錄音留言果刻已成過去

呢句啱用: 已經發生了的事情無法改變 活在當下最重要

係咁講好恐怖好cute

有冇人有睇星x源嗰新MV

下個禮拜要返學

清啲ver. btw 片已DL

9月1 ?

成屋粉紅色嗰個？

支持結衣

今日返工第一次用wordpress
畀supervisor搞咗成半個鐘先load到佢個site
然後打4行PHP code就搞到佢想fix嘅嘢

扮女人

片名係咩

雖然唔知乜黎 但好似好勁

UP to boy 200604 vol.173
本期附录 花絮DVD
pw: muj2

星期天

這次我們帶著gakki來到的是著名約會地點葛西臨海公園。乘坐了這裏著名的大摩天輪後……
“其實我有恐高癥，剛才非常害怕。沖繩有一個小的摩天輪，我都怕得不行，就想著這次該怎麽辦！？”
話雖如此，剛剛拍好的照片上卻是燦爛的笑容☆
“攝影時為了讓自己心情顯得好一些，必須笑起來（笑）。然後不考慮多余的事情，乘坐的時候絕不向外看、一直說著話（分散註意力）。一圈足足17分鐘，好長（汗）。”
但是gakki是沖繩人，平時經常做飛機，應該不要緊吧！？
“小學三年級之前還不怕的，然後意識到（恐高）之後飛機也不行了……現在回沖繩如果條件允許的話我都希望坐船（笑）”
於是，考慮到這種膽怯的心情，接下來拍攝場所轉移到了室內遊泳池。
“很久沒有下水了，很開心。現在去健身館的話偶爾也會遊遊泳。”
在這裏不再害怕，心情舒暢☆
順便問一下，擅長運動嗎？
“我運動神經雖不算差，但也談不上好吧？不過在學校的體育課上我還蠻積極的。但是團隊合作項目我不擅長，特別是球類。覺得球向我飛來的時候會很怕……但是這麽想的話，我好像膽小鬼一樣呢。現在才意識到（笑）”
發現自己是膽小的類型？在正在發售DVD的《落下女》節目中，如此的gakki展現出了全新的魅力，在獨特的短劇世界中釋放著自己的存在感。
“被一起演出的各位的氣勢所壓倒而忘記台詞啊，演出途中忍住不笑啊什麽的真是不好受。但是被誇獎了，變得遊刃有余了，現在覺得很開心。在現場也以我很喜歡的放松的感覺進行著拍攝（笑）”
現在還不能看到此節目的地區的朋友們也一定要看哦。還有，在NTT東日本的廣告中流露的自然的演技和表情也給人留下了深刻的印象。
“我自己也非常喜歡那個廣告。《上京篇》的內容和我自己的經歷很接近，所以拍攝中的動作都是我很輕松就能做出來的，說話的感覺也和那個時候一樣。”
現在《雨天篇》也正在播出，在NTT東日本的網站上還能看到特別篇哦。除此之外，gakki還活躍在電視劇與娛樂節目中，我們詢問了她今年的目標，得到了意外的回答。
“心理年齡成長5歲！去年年中的時候已經到了22到23歲喲”
這好像是通過回答心理測試問卷得到的答案。
“去年年底被問到今年的目標是什麽的時候，我說‘想成長5歲’，然後立刻又做了一次心理測試，發現已經比之前老了5歲了（笑）”
也就是說，gakki的心裏年齡已經27到28歲了！？但是為什麽這麽著急長大呢？
“想變得從容不迫。但是半年的時間突然改變感覺不太可能，那就用一年的時間提升自己的心理年齡吧”
現在雖然只有17歲，但已經比較從容了。以下這點可以證明她已經是個大人……
“我就像個知心大姐姐，學校的朋友，年齡比我大的人都會來找我談心。我還會對我姐姐說教呢（笑）”
不愧是知心大姐姐！
“沒有沒有（苦笑）。我還在尋找自我的路上，今後也會為某些事去努力，所以希望大家能繼續支持我”

叻仔

雖然我都唔知係咩

正呀

對腳好似俾人p到好幼咁

記住聽埋

點樣打到啊

仲咩點我 返緊祖國

想問追新番個網係咪成日死
想睇下CB1有新一集未
但成日都上唔到 唔知係咪自己問題

一時時 而家ok

唇上時期

邊個整出嚟

雞巴唔係咁嫁喎 圖文不符

我未食過真係唔知

三叔碧咸fans ?

唔鍾意呢張隻眼好似p過定戴咗大眼仔咁

話說呢排換左mon, 搵下結衣啲wallpaper見到呢個網
入邊有啲相有1080p, 寶庫好似無/我未搵到, 有無人加返上去

順手貼一張

唔係唔緊要 因為大家都係GAKKI fans

肉脾先係真正結衣

最好入埋我教

我覺得結衣點都係結衣
愛一個人就要接納佢嘅完美與不完美

幼先係

BB對腳無論粗幼都要

同一set黎架嘛 咪逐張逐張放

唔好蛇王啦 會俾科文鬧架

邊個係科文
佢條仔

FOREMAN?
地盤個D

睇下仙人幾nice

出現了

佢下半身配白色褲

yes 啫係管工

單車大脾出現了

近排有頸椎炎

更新去到第六集

頸痛頸痛

個條咩黎

scmp

（頭已側）

原來呢個電飯煲都唔平

多功能嘛

點解會畫埋果兩點同交叉

仍然made in japan 仲改咗正體中文介面 貴多500蚊港幣 都叫做ok啦

但逃恥入面講過基本配置都係2萬Yen，香港價好似⋯⋯

唔想畫雞巴你

仲係Made in Japan咁可接受，仲以為係強國制

點解會留意份報紙

米仔，我DL特典了，全部電視劇

我一直奇怪大快活 下午茶餐蛋麵 點解會識得用呢種麵 > 口感 同呢隻元組雞仔麵 根本係一樣

係架咩

次次都blu 係ble...喎

唔係一樣掛..

係咩

琴日凌晨唔知做乜斷鬼左 啲無分類我仲有排DL

慢慢啦
原來特典淨係要8gb，咁全部由我dl啦

證明你冇睇

咁大快活嗰啲麵係香港or內地生產會有D分別

總之麵身係同款啦

依家人在內地

內地係黃大仙

天水圍

咁我都唔知大快活啲麵喺邊度生產㗎
( 連港版出前一丁杯麵同維他奶都返咗落地生產)

日本製 正體中文介面 由日本110v改造香港220v
35週年特價 vs 百老匯價

大陸就大陸啦 支耶就支耶啦 內乜野_地

一試就知花心黨嚟[black]同侵一樣乜都唔知咁滯[/black] 一擔擔

侵躺着也中槍[black]事實[/black]

被迫害

叫開支那

得閒貼下名作先

十二隻腳嘅八爪魚

侵

除你中文點叫
產地有分別嗎
CHINA

新木

試到你地班人

本寫真260
好那貴

支那狗嚟

結衣連DVD嗰本

今晚早D訓先 求圖助我入睡

AMAZON 280 送到屋企

講緊大快活下午茶餐蛋麵的麵底同元祖雞麵非常似
唔知係Hong Kong 定 CHINA做

(我係土生土長香港人 別再在結衣Fans討論區用「支那」離題)

可能made in japan

都仲係覺得上星期個集大殺傷力啲

點解第二下條眉可以上到咁高

結衣又一隱藏技能

個額頭都幾高

聽你咁講我都覺得有D似

條YOUTUBE講咩?
關結衣咩事?

關cb事，不過冇結衣

身體滿懷絕技

應該係講緊Sony 3000+1?

應該係呀

條片個名寫住新垣結衣

因為gakki係我老婆

巴打我岩岩都申請左

可唔可以麻煩你批我

user名都係叫Varus

comment: タイトル詐欺

好有緣

已入

仲差寶庫

仲未入到

[/quote
新人想入
希望可以批我入去
user名係gakki0611

入咗成個月都未入到

力子out

I'm the best

呢個po係咪廿四小時都有人

你哋去瞓覺
結衣交畀我

即係獨佔咁解

輪班工作
不過我嗰更長啲

大家好

又有圖用
正

Gakki is my wife

個個夜鬼 全部都唔洗訓 痴線

大脾

點解啲人唔使訓

有無人覺得WALK MV 套衫好似沙耶個套

好耐冇用得著呢張圖

應該係咁

渣GA

支持結衣

結衣手指真係長
Legal High2 殺青想咬人手指最後在戲中被cut
在此特典中重現

早晨

搞完特典會搞

おはよう

髮夾look

冇啦，邊可能會減積分

結衣早晨

試伏

我都想肥番D

MRE?

大家幫手諗下點樣玩佢

marco wong

大家乜嘢都睇唔到

三叔叫marco wong

新垣結衣に似合う髪型ランキング

ミディアム
ショート
ボブ
セミロング
ロング

睇唔明

應該講緊適合結衣既髮型
medium
short
???
semi-long
long

不過唔知日本點介定 medium同short, semi-long同long
我覺得呢兩pair其實差唔多

semi long(legal high 2 ) 同 long 應該係過頸同唔過頸嘅分别

唔好推

bin得

咁應該legal high2先係ボブ

買左幾多gb先

唔洗驚 叫番三叔算[black]marco[/black]

得好少GB數，但佢個啲舊都有高清，唔同版本，字幕，同MAKING，同埋之前我個啲有個時間同名係右上角阻住晒。
睇嚟要努力刷下分

不過佢啲片啲頭尾成日剪唔清呃我啲GB 數

加油 CM全餐大約要7.4gb

冇追post
琴晚發夢見到個Marco wong send message比我

應該都係記番百幾個POST 就唔記得
同埋今次自爆咗以後大家就唔記得你排球個樣嘢㗎啦

7.4 GB 我就夠嘅，同埋新個啲MAKING 個啲我之前都有DL，係一秒得百幾K 難搞啲

排球果單嘢

唔好再推

侵 做嘜係度打擊你D黨友

marco

唉 三叔之前叫我雞巴叫得禁開心 依家

applied

Marco 叔

巴打新人？

feel到fan仔要衝出黎啦

樹妹出現
Molamola

將軍奧

腳趾隙

馬高你好

仲有粒粒腳趾

都唔算新掛
只係好耐冇上水同埋之前好少講野
之前tg買calendar個gp 我都係到嘅

即係佢唱歌太唔好聽, 所以排名下跌?

你講咩

雖然我唔會同人推介佢唱歌, 廢事搞到D人唔鐘意結衣, 但係我都會繼續聽佢D歌, 之前仲用佢D歌做聆聲當鬧鐘

佢又唔係歌手 唔擅長唱歌都好正常 btw覺得佢唱蕉碌茶 cm d歌仲好聽

日本好似冇乜女藝人可以又拍得又唱得?
反而男藝人可以? 特別係傑尼斯個班?

結衣啲歌清唱版仲好聽

13歲

叫聲細佬先

叫聲Marco哥先

marco 哥

btw 今日發現間垃圾hostel改咗network啲嘢
一bt就俾佢block 5分鐘IP
之後要返公司先有得down CB睇

羅湖都有得買 點解我住果區無

有無link

寶庫囉

或者頭POST 條LINK 都去到

呢個係咩情況
點解會喊

high five 得太大力

空飛殺青 唔捨得大家

Crisis第四集小栗旬喺酒吧隔離嗰個女仔叫咩名 好熟口面

三叔真係越嚟越過份，講CRISIS 都算，仲要問入面個女仔名

中暑了... 咩天氣

好似係結衣啲劇集見過佢
純粹想問下姐

三叔[black]marco[/black] 睇crisis無非都係睇X木

小栗旬Fans

三木！

偽毒源原來出左書有篇文讚結衣

請到LIHKG 通知院長！
註冊左la 院長！

再問多次先

有無巴打想要本ginger 原價放

成日提結衣

唔係好耐之前㗎啦咩

請問下你地整個網網址係咩?
點先可以入?

新人留名 請問點加入

其實果個email係假家...
之前為左係game多開先開呢個

感冼唔洗重新註冊？

想入

新人留名 請問個網址用途係咩?
同埋點入?

I love u gakki

有無人做下好心

咩事

想知個網址

屁股球拍

係心心

取材日，啫係又有大量雜誌了

其實日本人喊有幾多成係真？

有冇翻譯

頭先search唔到ginger原價幾錢？

你有幾多個老婆

嗰晚一路陪佢洗碗我都有問過佢，你唔駛爭住出嚟認係佢老公喇

功德無量

有聲

屁屁

❤️🖤

冇

做咩貼自己

自bin打定底

自bin真係第一次聽

任何事總有第一次

fan巴痴左線 去睇社區盾算

Fam

Fan仔已經學識左最強防禦
比人殺之前, 快人一步自殺

「在拍攝空檔的等待時間，她只是很普通又安靜地坐在那裡。許多知名演員特有的「令周遭緊張的霸氣」或「令人情不自禁小心配合的氣質」，在她身上完全感受不到。雖然看起來文文靜靜，但現場發生有趣的事時，她會和大家一起笑，跟她說話也會毫無架子的回應。不過，她絕不會擅自闖入對方的領域，始終只是待在那裡，保持中立狀態。」

「有一天，我扮演的角色戴的眼鏡鏡片沾上指紋。我不好直接用戲服擦拭，抬起頭正想尋找負責小道具的工作人員時，身旁的結衣已經對那位工作人員招手。我驚訝地說『謝謝』，她只說了聲『不會』就低下頭。她真的隨時都在注意身邊人的需要。」

「我很喜歡讚美別人，看到別人出色的地方，就想毫不保留地跟對方說『我覺得你這種地方真是太棒了』，可是，她曾說過自己很怕被稱讚。

『雖然也會高興，可是更覺得難為情。』
別再說了啦──她這麼要求。

所以，我只好偷偷在這裡寫成文章，內心祈禱她在殺青前都不要讀到。
妳真的是一個很棒的普通女孩。」

--
星野源．《從生命的車窗眺望》──「新垣結衣這個人」

我bb真係好好人

呢篇好似🍑🍅完左冇耐就見過

咩叫🍑🍅

逃恥

食屎啦毒撚源

最強兵法，俾你識穿左

令人情不自禁小心配合的氣質

好鍾意睇賭博默示錄依類型既戲
有無咩推薦

唔使，同埋我好似已經打咗句嘢係度？

賭博墜天錄

做咩無啦啦靜晒

噬謊者

1001

假波

膠圖斯出黎射果下
我啲問號多到跌左啲落街

Conti 係咪打得fifa 太多？？？？？

仲要射左球龍門球

唔想拎邪盾,暗黑兵法

令雲爺爺深信以為唔使買人

獌狗

講開又講
豬腦係咪又唔賣喇？
豬腦真係好靚仔

愛隊輸波 真係冇哂心情

札定馬等第一頁留明

我猁可以贏冠軍了